m記新招式 世界級fake

有無單 想睇你買左麥樂雞定脆香雞翼

外賣多數無單

單都唔比我
望左兩眼諗住實無死
番屋企一打開

咪又係雞

試過買三文魚堡 返到屋企打開個盒係魚堡 入面係麥樂雞6件

咁你慘啲喎
佢算好人 比九件我

好慘

雞 全部都係雞

我都試過 佢比左6件我

嘩好撚慘
喊出黎, 落去換啦

如果買麥樂雞變左脆香雞翼就好

俾返盒麥樂雞人啦

啱啱買咗個餐 都無咗個薯條

做過m記 其實可以睇盒上面凹入去果個位

我知呀 咁外賣望一望有自己買嘅野就走啦
唔通仲拎出黎睇咩

Created just for you
性暗示嚟

大衛高帕飛

試過買外賣，返到屋企睇佢俾錯晒
應該係執咗隔黎份餐俾我
打返落去鬧佢 佢會送返上黎俾你

試過幾次都係咁 有次個經理仲話係我自己攞錯
即刻屌返佢

試過買18件麥樂雞
比左9件雞翼.....

水準每況愈下 前幾日叫外賣飲管同醬都冇 叫杯野飲加大又比中杯我 錢就照收

樓主隻腳more

唔洗lur 骨喎

樓上班傻鳩話外賣冇單 真係笑死人

咁撚似雞鎚既

created just for you

好正 食完即刻爆瘡

雖然mcnigga我都啱食，但係都會有啲失望

好正

個價都唔同啦

試過買柳強有兩隻強但冇柳

點

9粒雞

我都試過
明明係買create your taste外賣,但返到屋企又變返芝味蘑菇安格斯

我次次去食Signature 次次都係錯包
第1次食 果陣無得轉入面 咁我叫安格牛 你老母
佢塊牛比撚左雞我 其他就無錯
第2次食 有得轉入面 咁我叫jp 轉返bagel 轉牛
今次佢又比左雞我 我屌你 牛要+2蚊嫁

我都試過 外賣100幾蚊 然後送咗其他人嘅比我 但有單 打去同經理講 佢即刻揾人成個餐再送過黎

好波 清

上星期日買完外賣番屋企條女發現佢要個包錯左
打落去好聲好氣同佢講俾錯個包我
之後佢一句得埋黎 咩包呀？
即刻開佢波，之後送到黎樓下
但可憐左個外賣仔

我都試過拎到返屋企開盒係mc樂雞
如果有甜酸醬都算
之後打落去叫佢送返比我
最後比錯果d都食埋

係唔撚係呀自己食左幾件咋

我上次買麥樂雞都係用雞翼盒
我以為轉左好耐